去九龍公園既情侶要小心

（特別係坐九龍公園炮台既情侶）
話說今日夜晚去九龍公園行下，去到公園炮台個到見到有個阿伯（咩住斜咩袋）拎住望遠鏡，係遠方偷窺坐係公園炮台d情侶親蜜既情況，甚至係炮台後面草叢堆用望遠鏡偷望。

見到即刻走去警衛室同石Q講，不過返到黎唔見左人。
BTW去九龍公園既情侶要小心

比呀伯睇下姐又無壞，緊火起上來唔理得咁多架啦

真係無乜顧忌咩

其實附近d住宅都可以用望遠鏡望啦

驚咪唔好去

公眾地方，預左比人望啦，佢只係望，又無拍片，算係咁架喇

原來九龍公園呢啲基佬總部都會有呢啲正常人存在

我仲以為入面淨係得啲基佬喺度搵魚釣或者等魚釣

試過比個南亞死基佬係我隔離對住我打飛機..

咁叫正常？
同埋你唔畀佢係偷窺條仔？

以前Post有講話九龍公園夜晚一啲位置係for 基佬專用